% !TEX root = Documentation.tex

\subsection{Kjøre programmet}

For å laste ned programmets jar-fil kan man gå inn på repositoriet sin nettside \\ \url{https://bitbucket.org/algoritmevisualisering/algoritmevisualisering}       \\
-> Downloads -> \textit{algoritmevisualisering.jar}.                            \\
Bruk terminalkommandoen                                                         \\
\begin{lstlisting}[language=bash]
    $ java -jar <bane_til_jar-fil>
\end{lstlisting}
for å starte programmet (Ytterlige forklaringer til nedlasting og kjøring finnes på nettsiden).
